世界上最高汁嘅笑話

我

我覺得係屌你老母臭閪囉